大律師公會促設日落條款 待基本法23條立法後終止

公會認為，港區國安法旨在填補現行香港特區法律的真空，提出設「日落條款」，應該在本港自行就《基本法》23條立法後終止。

明報唔貼link

『社會賢達』又準備同中共妥協賣港啦，大家睇路

戴返個套先屌啦

區區公會挑戰中央人大決定
斬

班賤畜廢老除左出賣後生乜都唔會做

本地立法同中共立法會有分別咩
啲特首咪又係跪低

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的，但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

屌 你要講條件 係咪至少應該講番五大訴求?
反而係自退一萬步去自盡???

有時真係唔係好明依班社會上流咩思維

好簡單 佢地有野輸 依家一鋪清 點會同你攬炒

大律法公會主席係鬼佬

你估中共會唔會比你日落?
事關全香港人都期待基本法第一條有日落條款
待獨立後終止
講出嚟都唔用腦

依d唔會係佢一個決定 話事啦

而家係睇外國會唔會接受呢種做法

我地都幾被動，惟有做多啲國際文宣
你今日玩咗twitter reddit未

中共會肯都唔奇講真 反正佢之後再點改都ok 到時咪23條加國安法 又贏
o拿 社會賢達都話ok嫁

英國資深傳媒人 Charles Moore 在政治雜誌 Spectator 對香港問題的簡短觀察：英國表示考慮向香港人提供「入籍之路」，但 Moore 指出，英國外相表明英方不介意按基本法第23條由香港自行訂立國安法，而9月立法會選舉時，親北京肯定繼續穩奪半數，因此 Moore 認為，英國政府沒有說出話的心底話是：英方希望北京目前施加的國安法變成由香港立法會訂立，屆時英方便不需要擴大BNO權利。

你估佢地驚香港冇民主自由法治咩
佢地驚比人制裁完搵少左 有錢又冇得洗
你唔見英國出黎話23條本地立法就唔關佢事之後 有一堆社會上流出黎話23條換國安法咩？

一陣國際以為立 23 條係香港人共識就仆街 , 到時出黎反23條就當成攪事

班離地左膠又玩騎劫
港豬記得唔好鬥黃

垃圾到連真普選都唔敢提

你叫班話大律師公會好黃既法律撚點面對

食屎狗大狀

又縮乜撚嘢

想討好連登仔真難

一時又捧上天 一時又踩落地底

人地大律師公會唔同連登仔或街頭前線 唔係下下都要去到咁盡咁叫板

要推翻惡化 叫板嘅唔係大律師公會嘅責任

佢地係盡量爭取最大權益 以法律角度去睇

姦還姦，唔好中出就得

咁唔係點
盡做啦
各有各做

下 依家係班仆街又想妥協賣港 唔好連唔連登仔
之前邊個反23條 依家國安法 黎啦 驚啦？23條又ok啦？

依d唔係咪談判 依d叫放話

同李柱銘個濕鳩諗法一樣
中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的，但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

垃圾法律撚你好
大律師公會有冇就司法逼害出個聲

泛登仔同班法律撚係咁
剩係識死撐
大律師公會到依家都冇就司法逼害出過聲

2020年了
仲信體制內抗爭

快d制裁法律賤畜啦成個法律界都係垃圾

依個法律撚仲幻想緊35+
證明佢智商有問題

佢只係唔想自己啲資產貶值
根本唔care五大訴求

真

又賣港

呢班仆街真係專賣港

但外相同大律師公會講嘅嘢其實有本質上嘅分別

外國覺得23條立法只能係本地事務，但如果係通過國安法嚟立，就算之後終止都已經係「做壞規矩」，因為有一就有二

而中共唔搞23條本地立法，就係因為佢對立法會冇信心，甚至覺得泛民有可能做到35+ 中共會縮國安法嘅機會極微

大律師公會已放棄抵抗

又出賣香港人既利益
換取半死亡既律師費
講到尾都係為左錢將700萬人推落深淵

睇公民黨嗰種飄忽立場，已經知班中產支持者驚到爭住嗌妥協啦，唔好期望佢都想爭取五大訴求

唉屌你老母本身就唔應該立23條既
講乜撚野set國安法為左定23條
我唔係啲鍾意折衷既中國人囉

爭取最大權益？
咩香港人最大權益？
普選？立法會選舉？

最大權益 咪係律師費囉

即係等於晚清末年，地方士紳唔肯支持革命軍，一廂情願等清政府落實君主立憲制，結果係點大家都知

用普選換23條都唔敢講？
即係對住中共屁都唔敢放一個

賣港賊

你完全係破窗效應下嘅人

都有得諗。

為左短暫既利益
出賣下一代既未來
典型既中國殺仔文化

其實中共叫價咁大 再話聆聽民意 縮落去23條係唔奇
佢要過23條唔怕你35+ DQ就得
依家人大都無提國安法議程係鬼鬼地
點都好 提防定

上流理撚得你有冇自由 有冇民主 只係想唔好阻到佢搵食 所以出得黎反對果班所謂上流都係因為條例過左 佢會比人清算果班 先出黎反對
上流人全部外國國籍 就算而家唔係 人地移民根本係秒秒鐘既事 搵夠錢話走就走 去嘆留番你地冇得走既捱
而家話搞攬炒反而令到你班蟻民攞到居英權你地有著數 但佢自己利益受損

仲講35+1 , 老老實實你地泛民或民主支持立23條.
只投無黨派,唔理背景九投!!

給雜總溫水煲青蛙,明知死Q硬.
領願引頸一快,香港攬炒中共.
美國全面制裁香港.

相信共產黨？

同強姦犯講數，我幫你打飛機就唔好屌我啦

惡法就係惡法, 就算得三個月都係惡法

香港法律界簡直愚昧

為錢姐
係泛登仔先話大律師公會係黃
根本佢地就睇錢至上

大佬仲幻想可以35+
dq到你below 35都得啦

英國根本唔想負責

最驚佢唔dq

我自願俾你屌就唔算強姦啦

唔好斬我啦！等我遲d自殺，你就唔使斬我！

冇錯。所以為咗支持總加速師唔好縮
大家要堅持明面抗爭到去立國安法

玩民族主義啦喇，用香港轉移內政失敗嘅焦點啦喇

唔！撚！好！畀！佢！縮

又係想開窗然後話要拆屋頂果招

咁老實講，Dominic Raab就奶開共
而家咁強硬係因為喺國會俾班MPs屌到屎忽開花

梗係想搵藉口塞住MPs把口就可以縮啦

班MPs制唔制就係另一樣野了

好撚痴線
暴力強姦
自願被強姦 有咩分別

你話設就設?

鄧炳強搵警察殺左佢地啦

垃圾阻撚住晒

成班撚屌 食屎啦你
兩舊屎同一舊屎既分別

都on9 成件事有分別咩？

Sunset clause my ass ! Ultimatum !

唔好啦 國家安全至關重要呀

強姦設時間，就唔係強姦？

答你一句
無
需
要

On 撚9

個思維就係你死好啦，唔好搞到我

No Way! 炒到尾！

OK, 我唔姦你, 幫我乳交同口交先, 一陣睇下點再睇下姦唔姦你

呢班友而家驚到瀨屎，一過咗法例，遲下揾中國法官審，使撚俾咁高人工養佢地

支那記得咪縮

垃圾律師 以為23條唔關自己事

Rupert Dover夠係

老實講 我真係好憎個班上流撚

又玩小聰明

正常香港人係憎藍絲多過共產黨

唔好搞搞震，國家安全點可以日落

冇法，始終佢地係建制一部分（司法）

紅太陽旭日初升
班撚樣話日落
你班䚼計師爺 唔好係大老爺面前自作聰明

要求強姦犯帶套，痴撚線。

不會藍黃啦 佢地享受晒紅利 然後走左去 下一代就係度受

你都on lun 9.gif

叫人戴返個套先強姦仲係唔係強姦

佢地係直接剝削香港人
狐假虎威

香港人靠自己啦，依家尼班上流人士都出賣緊香港

屌你老母
你哋喺支那眼中
都係跳樑小醜咋
咪撚懶醒以為有價講啦
好撚肉酸呀

国安法同23條...咪玩啦

過程唔同，結果一樣

「你死你賤」

加速大法好
支那唔立黨安法嘅話正契弟

成班法奸。

難道23條下，香港唔會撤資乎

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

大律師公會黃？
哈哈

家陣講緊日落條款喎
有35+同中共唔DQ，23條就過唔到，咁就永續国安法
冇35+，咁就會過到23條，結果同有国安法咪一樣
大律師公會呢個提議係死路一條

明明就係支那眼中釘
仲想自己挈大對脾比人屌當無數
天真嬌

呢班所謂律師終有一日都要上斷頭台

怯，俾23條過，咁就輸一世

香港人，我地仲退讓得唔夠？讓左廿幾年啦

咁多年來，老泛民就住就住，港共就得寸進尺，一地兩檢，DQ，愈來愈過份

以匕探之，遇糜則進，遇鋼則止。共產黨就係咁

我地冇得再退

大律師公會同公民黨分開來睇好啲

最大權益就係反唔到國安法 咪退而求其次求23條囉

打官司都係咁架啦 打唔到自衛 咪打誤殺 誤殺都唔得咪求情 係咁一步步退架啦

打唔到自衛 都死撐 最後咪俾個官判老謀

咁你有咩野高見可以推翻國安法？

試下唔好下下都all or nothing?

你考試會唔會考唔到100分就成份卷唔做考0分？

唔好偷換既念啦 依家唔係all or nothing好無
依家係nothing 同 zero既分別
你個名同你諗野一樣

唔係囉 國安法係大陸定 有國安在國

用23條去換 至少無國安

已經有大辣同少辣嘅分別啦

你唔去deal日落

只係咁大叫攬炒 到最後咪國安+23條一齊來

但仍然無攬炒到 咁咪又係零 或慘過零

on9 大辣同小辣？你無野啊？
強姦同強姦唔中出既分別 係有分別 但我地就要接受強姦？
國安法個個屌 外國起碼有出下聲
依家你話23條ok 咁外國仲可以點啊？屌你老味啦

你比人強姦同個犯個講 唔好中出 就可以比你屌
上到庭都隨時入唔倒強姦罪啦
所以話你個名同你諗野真係一樣
cls

唉 你係要下下all in or nothing我都幫你唔到

咁本質上強姦同非禮係有唔同

我而家無話23條正確 我只係講緊由法律邏輯角度 點解佢地要退而求其次

你接受中共強姦
唔代表我都要接受強姦

大律師公會有咩資格
幫香港人定立強姦條約？

加上我幾時有請呢班律師
去幫我求情？

起完底
原來係5毛狗黎

唔係幫忙好心就收嗲啦

我屌你個老味呀，大律師公會

佢地代表自己去提出呢個方案姐

就算deal左你都可以照上街 無人反對

呢年都講緊兄弟爬山 接受嘅人接受 唔接受咪唔接受

唔緊要 慣了 反正理性討論講唔贏就屈人五毛

連登就來內鬥鬥到邊緣化緊 啲人轉晒去tg fb

連登仲三唔埋兩句就捉毛

搵錢囉
你估真係有賢？有達？

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

垃圾法律撚點睇大律司公會唔肯向國際承認法治已死 司法逼害

推

我幾時有話你五毛

要做唔係唔比，不過要乾手淨腳D

南極條約